巨浪大切咩事？

一打開已經係咁
以前食開都冇咁少

我想問樓主咩事多啲
竟然揀巨浪大切

有咩高見？

空氣唔洗錢？

前一兩年 已經咁樣

用筷子食薯片

投訴啦

識食一定係咁食

如何

都話明巨浪大切果部份咪切左囉

其實係大浪巨切

買空氣送薯片都有嘅

垃圾都有人食

啲薯片密度高左
而家一塊=之前兩塊

樓主fatfat啦

最憎筒裝

巨浪大切味道其實真係一般，有啲味直頭唔好味。成日都覺得唔夠濃味

個人最鐘意食wise 番茄味薯片，有時遇著一塊沾咗勁多粉，正撚到

近年咸到仆街喎

粉又唔夠又唔係重薯仔味
點解唔畀多少少買Lays…

白色既

其實熱浪係最好食

巨浪唔可以叫做薯片

巨浪大切一開始出個隻黑椒味真係好撚正，唔知而家仲有冇，好耐冇食

Wise以前就好食，而家咸多過酸

咁難食都買

咩薯片
就算俾足你都係成筒澱粉

比老鼠食左

不如摺埋啦巨浪大切

痴線 佢俾咁多薯片你？
俾錢買空氣架喎
咁多薯片 呃秤？
投訴啦

點解咁多人屌鳩巨浪大切，我覺得蓄蕃茄幾好食

樓主口味獨特

食大杯裝杯麵都係打開得一半

識食既梗係食卡樂B啦

多左

見到筷子真係唔知講咩好
有有人同樓主一樣用筷子食薯片

鬼佬薯片先好食又多

你自己食咗都唔知

On9

仲有人食巨浪大切

有咩問題？
唔想洗手姐
一定要直接用手拎先叫食薯片？
Btw日本好多年前已經有食薯片夾

死啦我仲有一筒係度好撚驚呀我

其實告唔告得

樓主食開屎

大切空氣

Lays個筒呢 有冇人食過

買薯片送筷子咁好野阿

食筒裝正正經經揀番品客算喇

一打開有冇即刻索盡晒啲空氣先 話晒都係錢嚟